鼻毛撚一問

小弟呢幾年都不斷俾彈出黎既鼻毛困擾 (長既都有1.5 - 2cm), 有時照鏡自己望到自己都唔開胃 (本身已經又肥又矮又禿)

想問各位有鼻毛問題既巴絲 (係, 女都會, 上次同個女護士朋友出黎食飯, 一路食一路望住佢條鼻毛一路講野一路郁下郁下真係幾靚都扣晒分), 會唔會用較剪剪鼻毛或用電動剃鼻毛器 (飛利普有d 好似電動牙擦咁款果d)? 如果有, 又好唔好用, 會唔會剃果陣好痛或扯住?

而家每次入廁所見鼻毛露出都係閉氣然後恨恨地大力一扯扯幾條出黎, 當然之後一定會痛到標眼水, 想搵d 無咁痛既方法整理呢個儀容問題

用啲細較剪修一修短就係啦

... 你唔止又肥又矮又禿
仲蠢
求其買把裁縫用既細較剪剪毛, 點會手扯....

再唔係賣化妝野果d 地方實有呢d 較剪

我都想知啲電動剃鼻毛器好唔好用
有冇人用過？

係我蠢係我錯囉, 其實點會無諗過用較剪, 不過細過睇過唔知邊套港產片, 主角 (好似係任達華拍) 自己用較剪剪鼻毛, 剪到一鼻血, 果幕劇情一路到而家都瀝瀝在目, 可以話係童年陰影, 所以成日驚用較剪會剪傷鼻, 而且對住塊鏡d左右協調好差, 所以試過用銀仔夾, 又試過用鉗, 但全部都痛到飛起...

用手抆先係真男人

用緊Panasonic唔會痛

用緊NT3160,幾好用，唔會痛，好乾淨

鼻毛剪都唔識買？

咪係，細細把剪咪得

洗唔洗教埋你剪9毛

認真 我用美術剪

去百老匯買把電動
每2-3個月剪一次

不過剪完果幾日好易鼻敏感

但我見我老豆就咁用手抆都唔痛，佢仲要大力

唔好用，剃完好多微粒，自己吸返。

用小型剪刀比較好

鼻毛器同剪刀都會有啲短毛係鼻入面
修完用紙巾抹抹

直接用手抆
手抆唔到就用鉗抆

通常用圓頭細剪，有時有鋪癮成日用手炆
用過電動鼻毛剪，隊完入去清潔，好多鼻毛碎

認真，用火燒

用手抆其實長果D 唔痛, 抆果下仲幾爽, 但最痛係生係兩個鼻窿中間果D 細毛, 果D 真係拔一次標一次眼水

一抆出嚟成條毛又粗又長好有成功感

用髮泥gelgel啲鼻毛啦

其實用電動鼻毛剪如果多鼻屎或者成日有鼻涕會唔會整壞隻剪或塞到一剪都係鼻屎鼻涕用唔到